［甜故］與他的所謂禁忌

“ oh my god I’m gonna cum!..”我一路呻吟著一路享受。
一路吮我粒陰蒂既佢聽到之後，望咗我一眼，笑一笑，然後就一隻手捽我粒lin，一隻手同我十字緊扣咁更加落力繼續奶。
“啊！”
我雙腳之間傳黎一陣麻卑，身體不自覺咁陣咗一下。
我望住佢，覺得好滿足好幸福。我啲淫水好似停唔到咁不停流，佢爬上黎，喺上面厭住我，慢慢將佢條巳經扯到好衡既巨龍跣入去我溫暖既窿裏面。
我只係想哩一刻可以停落黎，只係想可以同佢永遠唔分開。。。

第一次寫
希望唔會寫得1999
純屬虛構 係我既一個小秘密

gay甜故
我都係出返去先

非gay!!!